讀過指大，可唔可以告佢詐騙

第一年飯dip都算，政府第三級認可
第二年所謂hd，佢講到明冇認可
但佢氹你入學入話咩呢到易讀，出邊好難同人爭
中學畢業唔識野好似撚易比佢氹到
拎唔拎撚返到比左幾皮學費

po自己個閪俾個負責人就會退錢俾你

算啦，戇鳩到入指大唔好諗住告得入人喇

佢講到明冇認可

此po已完